「只要你認同香港價值，識講廣東話，你就係香港人」

個鬼佬

唔你話走架咩
仲開乜撚嘢post呀？
Oh sorry,忘記咗陳雲熱狗永遠得個講字